有冇人知工聯會日文初班係教咩範圍？

如題，包唔包得晒成個n5 ??

形容詞/動詞轉換呢？教唔到？

留名
想學日文但budget唔多

我都想學

之前上過 有點兒伏

係咪教得好hea?

有冇後生仔報先

要學就正正經經去月經個啲學啦
再唔係就買書自學
去工聯會=浪費時間

之前有人開post講
都係睇教師

Btw有冇人組團去

自學半年就考到N4啦 駛咩去工聯會 好呃錢